覺唔覺連狗次次開post都比幾千個正評自己好撚on9 ?

個自殺公告講埋啲鳩野帶頭盔都七千幾正評，駛唔駛假到咁呀

會在意正負評既人，仲撚戇鳩

最在意果個咪連狗

事實係好多戇鳩仔真係覺得上網講兩句就害死人

角

識波